上海出trip(8)個心好亂

做緊野 遲啲覆

Pk dllm

咁遲先開

有咩新消息

堅哥呀堅哥 珍惜下你女上司好無

屌 真係開

咪撚爆個post呀on9仔

仲開post

仲開

頂仲諗住你唔開

大佬你千祈唔好自爆唔該

亂乜9
唔好自爆 死都唔好自爆

樓主一直在玩命

加油呀~電車

樓豬on9

幾時可以bam 樓豬，佢智商唔適合上連登

唔好爆個 post 你最多無左條女同份工 但條女會覺得受辱 精神上好大打擊

唔好自爆啊⋯⋯大佬

無追一個鐘post由AV post 變左做感情post

圖可平息民怨 好似係

堅哥

咁大個人 又係男人 你又認自己係flirt人 其實個女仔咁撩你都係某程度上都真係受你影響 你又講強姦佢又淨係搞女朋友 今朝又係你自己主動

希望你可以珍惜下個女仔啦 唔好用咩收帽呢啲理由去逃避 你都大個啦 唔好成日十五十六 又諗咩叫雞起雙飛 認真投入一段關係 總會有回報 身材總會走樣 最重要係搵到一個對自己好自己又唔係無feel既人

俾啲力量你

開乜9 深潛 之後一齊啦

我想講樓主其實nothing to lose...
你話怕帶帽，你點樣100%肯定一條女唔比帽你戴？

樓主我求下你 唔好做傻事喇
自己今晚好好同佢傾掂數，之後再上黎講埋個結局就算啦

個post揚左 你玩死條女

第一晚
樓主初初話唔屌
又話人太瘦又話套內衣好核突
之後條女幫佢含仲口爆左人
事後自己走左落行望其他女

第二晚
樓主聲稱要打老虎 話人地套under好sexy
但條女好似唔多高興 樓主淆底 飛機都無得打

第三日朝早 樓主閪已屌
條女出發做野前再次發功引樓主
樓主把持唔住
無帶套之下 屌左一段時間（好似2分鐘）就出左

以上內容未經覆核 如有錯誤或遺漏請巴打/樓主作出補充或修改
謝謝

你上水個陣唔好講已經自爆左
你知你次次潛完都出其不意

你爆咗個post，你柒唔緊要
無敵家冇撚曬面

一段時間

喉嚨很乾 所以愛上你的吻

上海的五十肩陰影

冇補充或修改,完全正確

咁都有得binc

呢首真啱喇
再唔係就
「我尋你開心，你尋我開心，我們還有什麼可以恨」

我話你知乖乖女都可以俾帽你戴

頭個幾個post

呢樣真
無得驚

大家都知邊個係高危啦

樓主做得最錯既事就係放左上黎

冷靜d 唔洗諗咁多

咪同條女講個po啊

其實係咪要咁撚蠢先食到咁多女

咪再開啦 好似推到個女仔知

不想扑野只想碌野被發射

咁大個人

屌 睇撚到炆

咁你都好驚 你上一個同人兩個月咋重要人地都唔知係唔係當你係男朋友，宜家女上司比晒signal你就縮沙

樓主其實都幾仆街
扑野就用套啦

樓主應該係蠢蠢地/on9得黎幾靚仔/高大果d黎

唔關事
佢所有野都係自己決定好先問人架
然後就揀支持自己決定嘅人嚟回覆

其實樓主已經有晒決定，上黎問大家都係想攞support啫，樓主你都係照住你決定去做喇

第一日冇套去到第三日都唔買

同意，同個樣無關係
係西就西，我都見過大把mk妹同人拍長拖
利申:比乖妹帽

被放大

性慾瓦解 愈含愈快

想睇樓主點樣再柒落去

agger

比條女發現 告到你仆街咪大撚
樓主行事前三思呀
其實你已經係連登既真男人
分寸呀 樓主

為咗樓主幸福，都係文字直抽算啦

慘得過條女肯
關你撚事？關我撚事？

樓主有無中出, 利申:無追post

Mk妹先係真理

根據咁多個po睇得出樓主性格 呢句真

叫定連仔刪post la 屌你 如果有人back up 你叫條女點算
就算佢係玩家 都唔係咁

樓主最後應該都係自爆

䦕門就拜山架啦，仲邊有得見山

三思呀

佢永遠都係出其不異彈圖出黎

其實樓主你寫賽後報告就good enough 架啦

口德+100

最緊要樓主唔好衰on9做傻事。結果係點都冇乜所謂

lm

連囝post6 有del到bam圖
我地一齊推下叫下佢del哂樓豬條女d相

如果真係一齊左真係
仲要影埋自己條女上黎

讚做愛真偉大

冇所謂啦又冇出樣

是但啦
追左幾日post都知樓主會扭得勁過施丹
佢而家講咩都係笑下就算
大家俾提議都無用架喇
反正佢都會扭擰到唔L係路
叫佢加密唔好自爆又唔理
又話唔屌又屌
又話唔鍾意又沉船
都係隔一排入嚟睇結果算
睇你扭擰又話自爆真係柒到唔敢睇

利申 都想你地拍拖修成正果嘅
你trip前flirt人其實都有好感啦
人地又聽左你講你係女朋友先屌
點知你又扭扭擰擰
可能有巴打話咁樣好有機心
但好明顯佢都沉你船先會咁做
屌仲講咩唔純情，屌你而家咩年代
你認真考慮下啦
拍拖唔代表過到人世，都要睇你地點相處落去架，咪當俾個機會大家發展下

發覺樓主係推po高手
間中整兩句爆料激到你仆街

含春個陣係咁架啦，其實自己都決定左
係問下人壯一壯膽

有冇懶人包，尋日明明post 1

如果條女buy樓主放佢上連登 d圖又接受到咁點

梁志堅

可能樓主自己Backup曬
「拿，我cap曬圖架喇...」

有無簡短懶人包 琴晚追到第3個post 一日去到第8個
睇到樓主話今晚決心要屌 買西瓜個日 之後又話唔屌
咁即喺屌咗未？

中到仆街

推得好撚快

真係夠曬吊詭夠曬掙扎

朝早扑左

Lm

樓主同條女臨出門用兩分鐘屌左

有無相？
邊個post 想去追返

無好感>含撚唔扑走左去> 比女耍> 沉船>晨早q > 沉哂船 > 攤牌 > 準備自爆

樓主話放十一/二 姐係最遲一點有野睇 ？

好睇過葉念琛啲愛情電影

堅仔第日擺酒唔好唔記得lihkg手足

樓主:
1.唔好自爆
2.唔好入局
3. 相呀

攞Fucking letter

唔睇好過睇
自己FF算啦

出到8

睇返2先

樓主今晚準備瞓酒店大堂

睇下我幾撐你阿堅

點解成日有人提呢個名?

留

謝各位

你而家有feel會唔會唔多唔少都因為扑左人
都因為咁 先會有覺得係埋緊單
咁樣真係叫有feel咩 而且你自己都識講
人地鍾意你就會鍾意反人 咁一開始你flirt既時候 有無想過同人一齊先

1同3 做咩撚嘢

有個堅字嘅話
志堅係好常見

日本城係咩一回事？

自膠 明你講咩 sor

大哥！有時間幫你個故埋尾未？

你需要知嘅野：
日本城=佢Ex
俾綠帽佢戴

not ex

呀
重點

睇死樓豬今晚都係扑野

唔好post相啦樓主

我識人exact7ly叫呢個名
我仲以為佢咁威水

電車男2017

樓豬啲post有啲勁

同埋真係唔好自爆 好on9咁樣
比唔拍拖既後果嚴重好多可能

德你老母

口𥚃說不身體卻。。。

好難忍嘅 一係而家打十次飛機先

扑野唔緊要，最緊要唔好睇唔開自爆，
同埋唔該似翻個男人，一齊就一齊，唔一齊咪直接了當同人講話唔合適囉，
而家咁樣樓主就閪過d女

樓豬拉布拉到post8

樓主放幾張圖上黎冷靜下先啦

港版電車男

叫連仔del post不失為一個好做法

如果樓主係去馬就del啦

追灑咁多post

樓主你真係好垃圾
你鄭係諗自己

你唔諗下你女上司個心情
大大個藉口講到明話唔拍拖

你自己種個獲出黎之後唔理女上司

男人之中你都幾垃圾

唔好咁啦 樓豬需要我地

連登版電車男

一路都無人醒起呢個term

可以del左前八個post先 起碼無晒堆圖

咁就算del 都等完場先del

最撚憎你lee種又要威又要拎貞節牌坊的人

前幾個post都有人提過

林志堅

有心講過啦
咪話咗唔係囉
連問意見都稱唔上
半曬命，而家就搞到咁煩惱

屌 你班連登仔成日話條女係公廁
根本樓主先係公廁
佢又要flirt 人又話對人無興趣又話要叫雞仲要雙非

港女雖然是原罪 但樓主都唔係咩善男信女

又要做雞又要拎貞節牌坊嘅似乎另有其人囉

設身處地 呢刻應該係人都會好亂 一嘢落到決定嘅都幾魯莽吓
但係希望樓主盡快搞清楚自己諗乜同埋兩個人之間嘅關係
先唔好理女上司喺設局嘅雞定係真係好鍾意樓主先咁主動
做返個真男人 唔好拖拖拉拉先至對兩個人最好

樓主啲EX

千祈唔好沉呀，唔係就輸架喇

表左白你咩都唔係

點解樓豬嘅人生咁精彩

公廁會做完仲俾人逼一齊？
樓主不知幾醒，女又屌到，又可以全身而退
個局本來就係條女Set嘅
係，樓主有Flirt佢，Flirt佢唔代表同意一間房一張床掛？

下？
呢張圖出處係佢呀？

原來就係佢？ 睇過呢個post但唔知阿堅就係事主

幾個月有印象睇過個post

條女真心on9 咁柒既藉口都作得出

原來係佢

樓主真係好撚垃圾 藉口多多

請善用起底功能

有圖先知睇過

屌，原來之前嗰個post就係樓主

原來係樓主你

樓主真係食屎狗
貼人身體 爆人私癮比人睇到算 （你就好似d av 情節咁 比自己老婆比人屌）

做番個男人啦 死那型
人地對你好你又唔保護人
鄭係擺上黎去證明自己威

又要懶係感性
你女上司lee種好女仔就係比你咁樣的男人玩殘

屌原來唔止鬧鐘

唔同意的話 其實對方亦唔會除樓主條褲坐上樓主度 樓主自己主動掂人 掂完就話俾人set局 人地主動 逢場作戲 呢啲價值觀真係有啲奇怪

雙子真係咁
如果另一半接受唔到就無謂勉強
利申：唔係雙子

條女諗住試下樓主有冇心一齊
點知食完 仲要影埋相周圍唱

終於追到

一條心同女上司一齊啦
相處落 岩咪一齊落去 唔岩咪分手lo
可能最後係佢飛你呢 張單唔一定係你埋

雙子
唔撚關事 唔信星座
係樓豬自己問題

分寸呀堅哥

千萬千萬唔好自爆
同埋千萬唔好再post 相

唔係嘅話你可以同女上司同埋份工講

屌 電車男咩

原來老堅係有故事嘅男人

隻松鼠仆街？
佢唔掂舊食物就冇事啦？

屌你個名

樓主聽聽我意見先

你地兩個都單身 又起碼叫做有感覺啦 你仲要食左人 人地都明示想係男女朋友關係咯 你咪去試下囉

叫你去拍拖姐 又唔係馬上結婚 你又話驚咩戴帽又剩 首先就咩女仔都有機會俾帽你 基佬都有機會啦 唔通成世打飛機咩

過來人經驗講 一開始拍時嘅心態就唔洗全心付出哂 開心左先 當見到對方都係有心認真 長遠發展 到時先改下心態囉 咁嘅話你拍左又唔會話蝕抵 散左咪多個回憶 老左回味下囉

即係你冇另一個自己？

屌唔通我獅子就有自信霸氣咩

同意

樓主想要免費雞姐
又想射精,但係又唔想拍拖

個星座撚好煩

中肯， 活在當下最緊要

屌你地睇左咁多個POST就唔好咁上心啦,樓主由一開始已經唔聽連登仔講,
計我話圖照貼, 其他你自己決定啦

巴打係咪就係樓主嘅現實兄弟

偷換概念 如果你堅持樓主一啲責任都唔值得去take up 我只可以講大家價值觀太唔同

星座撚收皮啦
我夠雙子啦
又唔見我係咁
你都on lun79 嘅

計我話圖照貼, 其他你自己決定啦

如果一開始唔受玩
上到上海就講得清清楚楚
再唔係自己分房訓

講到自己份工點點點 又話岩岩full time 唔想搞咁多野
到食左人 又貼人張相
你究竟係唔係男人

我係過來人 我都唔想你錯過左珍惜的事
之後要背住罪惡感走落去

最後我講一句
樓主 我屌你老味啦

都話唔係咯
佢係我兄弟我直接同佢出嚟傾啦
洗喺度回post

嗱，你拆唔掂就轉工兼今晚瞓酒店大堂㗎啦

我覺得樓主係有責任
不過唔會係大部分嗰個囉
大佬正常男人都忍唔到啦
條女擺明有心引佢
唔係正正常常同房就算喎

巴打講得好

唔係講笑 你又比唔到個答案人 交代都冇個仲瞓人隔離 好唔好意思架

終於追到live

好慘

可能今晚條女自己開間房訓呢

咪係⋯⋯
Flirt 完
扑完
問人咩關係⋯⋯
然後自己都唔撚知

上司好正 又善解人意

我覺得樓豬傻更更 應該會比條女逼到一齊

諗左好耐

堅哥堅on9
廿幾歲人仲係唔嗲唔吊

人又係你 flirt先既

鍾意咪拍拖
唔鍾意咪話ons,返香港辭職囉

作為絲，如果我係女上司，知道自己俾人擺上網，我會情緒失控

放工返酒店前靜靜地諗下
今晚返到之後好好地傾下
拆唔點/未有結論都唔緊要
但比到交代人之前唔該做返個君子 自己搵位瞓 唔好又話人gut高籮柚引你屌

唔係點解叫堅哥
唔係堅過石堅過堅
係堅on9既堅

星座撚世界：每十三個人就兩個一樣性格

[/quote]

樓主一開始就flirt人 flirt足兩個月 如果個女仔因為咁而對樓主有feel 可唔可以用番同一邏輯

我覺得樓主上司係有責任
不過唔會係大部分嗰個囉
大佬正常同事或者朋友都唔會討論如果我強姦你你會點啦
條仔擺明有心撩佢
唔係正正常常同事wtsapp就算喎

其實大家咁多位巴打都係希望樓主成熟啲 唔好成日逃避問題啫 唔係害佢又唔係想偏幫邊一面 反正大家都係連登萍水相逢啫

[/quote]
咁佢唔放上黎大家又冇野睇嘅 冇出樣咪算囉

呢句先無敵，仆街到爆
我飛我個ex 都係咁

我：不如我地分手
佢：係咪我有咩唔好
我：.........唔係唔想同你拍拖
我：只係覺得我唔好

樓主食粥食飯食屎
今晚瞓床瞓地瞓大堂
扑野定打J
搵女定搵公安
就自己諗

又仆街又老土 係人都知呢句係9up 聽到簡直把幾火

唔好自爆真係好緊要

你都有道理
講強姦仲要問人如果係自己強姦你咁點
冇返咁上下色膽都唔敢問

Lau ming

樓主我黎上海搵你
一齊出黎去飲下野
順便見下阿嫂

剪不斷 理還亂 是離愁 恰似一江春水向東流

原來之前無意中都睇過日本城個POST 同樓主幾有緣

做返個男人啦 垃圾

問左而家關係
結論係唔係sp
佢:唔需要sp
我：咁我地拍拖？
佢：睇你想唔想
我：未準備好
佢：咁你今朝做咩黎
佢：你又話只會同女朋友扑
我：.........唔係唔想同你拍拖
我：只係覺得我唔好

一係就斬纜 當一場誤會
一係就一齊

拖拖拉拉垃撚圾

好老實依獲野樓主冇得走架喇

你個名啱喇炸樓主啦屌

樓主唔會自爆

留名等比人告強姦

過多兩日先啦
今晚關鍵戰役
樓主再走左去就

連登郭靖

追唔切 點解樓主想自爆？因為覺得對人地唔住？

翻到酒店發現自己D物品去左房門口

嗱

做男人三大原則

不主動
不拒抗
不負責任

今晚對方自己一個 諗埋一邊鑽牛角尖就

ching有乜忙

樓豬主動左

而家瞓係床啜泣緊dllm樓主

條女咁識玩 一定唔會啦 係都等樓豬翻去先喊

子華神金句

樓主肉緊啲啦 皇帝唔急我地太監急

仲未完呀

無爬文呀

有無簡介下而家咩環境

應該會負埋責任架喇

D男人⋯⋯個個都仆街嚟⋯⋯ ⋯⋯又話咩⋯⋯覺得自己唔識合拍拖⋯⋯ ⋯⋯其實嫌我波細⋯⋯ ⋯⋯之前果個又係咁

LM

一齊先
之後整死啲link
之後深潛
有啲咩事到時再拆
相信巴打們會幫你

前面post既表s裡m
依d先正

樓主咁耐無上水莫非已經自爆比女上司五馬分屍

係啦 前果晚唔俾樓主屌都係嬲佢之前走咗去

咪係.....幫佢含完，佢拍拍籮柚就走左

頂住呀樓豬 我同女友追左呢個post好耐架啦

好似十一點先做完野，依家timeout

我都係
應該成個連登都係

我講架
我都鍾意呢啲

exam都唔溫呀我

女上司仲話等埋佢返黎先訓

平時做野可以比佢使
返到去屌到佢紅都面哂

上啦

我覺得上司係房應該幾唔開心

翻到黎就唔洗訓啦

咁又唔好
去溫書先啦

其實算係比樓主拒絕左

咁快又開新post...
留名
樓主咁係你唔啱在先喎
又咁樣flirt人地
宜家食左野 又話無feel
無論結果係點 你都應該同人地交代清楚

追唔哂咁多post, 樓豬點解想自爆？

以樓主嘅表現⋯⋯
一係就柒下柒下，女上司發火，兩分鐘內收皮
一係就似番個男人，啪啪啪，但能力所限，兩分鐘內收皮

雙子座其實好撚易鐘意人，我都係雙子，我明既樓主。
鐘意咪係埋一齊囉，試過唔得咪分手囉，男人灑脫d

冇追哂post,有冇同條女瘋狂奶閪

final已完
等sem gpa過3.7

因住你講下講下佢真係收左皮

星座撚好煩

收皮好無
屌你老母

冇追一個下晝發生咩事???

一路溫EXAM一路追

咪自爆呀樓主 同埋咪再post相啦
係好威呀但係比人認到/放上facebook你就真係仆街了（你上司知道左實好大打擊）
到時想del都del唔切呀 搵定工添啦

Btw都唔好再答d咩「你兩個咩星座/住邊/讀咩/公司係邊」呢類問題
比人起底㗎啦

屌屈機啦
我都係趁樓主鳩流流嘅期間去溫吓書 返黎再求返個懶人包

好明顯係啦

仲要兩個傾既野有曬feel

上司又鍾諗樓主

一睇就知可以拍拖

堅哥你潛水啦 再唔潛出事嫁啦

on9仔 星座食屎啦 你知唔知你個星座既人 係咪都好似你咁on9

唔係雙子
都好易鍾意人

對上一次就係類似樓主女上司呢類人
好彩最後抽離到
到而家都唔知自己係咪鍾意佢
不過一諗到要同啲咁嘅人拍拖，太冇安全感，冇將來

屌你樓豬有冇真係咁撚on9呀其實 又帶帽又鬧鐘

其實佢唔好再po圖 我地唔好再叫佢比圖
咁okay既

啲星座撚收收皮

無樣準架

我山羊 拍過7次拖添啦屌

唔好咁痴線啦
傾下閒計講下星座都要屌人老母
又冇話用星座解釋一切
唔信唔好理咪得囉

好耐無試過俾一個po牽住自己想追
樓主俾女同事牽
我地就俾樓主牽

喂，暴走梳乎厘
你咪搞大左個ex 果個

山羊唔拍拖架？

唔好再講星座 唔好比星座騎劫個post

講多無謂，出圖最實際

嗰個唔係我嚟...
我個post2係幫佢開，俾埋post1 link，Quote埋事主講過嘅野

好似中意左條女 日日諗住個POST 睇update

人地都無嫌棄樓豬兩分鐘
將心比心，飛機場同紋身好大影響咩

依家似係個女俾樓主牽多啲

單單精彩 專出高質post

Sor..... 記錯，自gau膠

可以立即同居係點知到？

堅哥

去到呢到

我睇曬8個post

整件事好簡單，好多巴打都叫你唔好自爆 因為想你珍惜佢

咩叫珍惜呀？ 唔好做啲傷害佢嘅嘢囉

難得有段感情埋到黎 愛情要來嘅時候檔都檔唔住
我知道大家叫你同佢一齊係冇用嘅

因為決定權係你個心入邊 就係你要問自己你有冇鍾意佢，其實只需要有少少鍾意，唔需要懷疑就可以大膽咁講出嚟

呢個世界我可以肯定冇一對情侶一開始係一百分鍾意對方 永遠都係鍾意然後逐漸提升鍾意嘅程度

人地自卑 無波唔敢俾打靶仔樓豬睇 睇到都可憐 女人無波好慘

其實好驚佢係假膠 浪費晒我啲時間

好辛苦，甩左又要快追到live
追到Live 又等飄移皇上水

追post追到沉船
痴撚線公司

啲人話山羊一次拖到尾

咁比較真心笑死左 係一段時間

————星座撚止步————

抵撚7死 做壞事重咁光榮放上黎當故仔講

唔緊要啦都係坐10年姐

me2
追得好辛苦

加油樓主，想去就去

你唔洗特登打咁大段野去說服樓主
佢會自動波說服自己架

兩分鐘 話長唔長 話短唔短

睇開啲啦
我keep住回覆都未驚
大不了當故仔

佢作得咁好 有哂相咁 抵比佢呃嘅

唔撚覆，怕自爆

岩岩先追完
樓主千祈唔好同人坦白講你擺左上高登，一定冇好結果(俾佢唱/全公司都知/公審)
過多一兩個月自然冇人記得
(不過睇你個死款最後又係忍唔住講哂俾女上司聽)

係大陸坐十年
分分鐘十日就冇命

睇呢個post就好似睇求婚大作戰一樣，主角左扭右扭

樓主做咗咩壞事

你已經變左連登既淫賤版電車男

去啦！電車！！！！！！

佢唔撚會理我哋架喇
失曬控

我地好似天使魔鬼係樓豬隔離吠

最少3年最多10年
犯罪处罚 听语音
1，犯该罪的，处3年以上10年以下有期徒刑。

樓豬幾時上返水面

真係忍唔住講句屌你唔撚係呀 做返個男人啦 比啲承擔 見到你個po係熱門 專登由頭追過 你食又食左人地 自己問心啦 到底對人係點 咪撚再扭扭擰擰

達朝時間兩分鐘！

哇！ching！我追到依加？

香港大獲d
強姦是指男子在女子不同意之下與她性交。《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第118(3)條列明，如任何男子：
「(a)與一名女子非法性交，而性交時該女子對此並不同意；及(b)當時他知道該女子並不同意性交，或罔顧該女子是否對此同意」，便干犯強姦罪，最高刑罰是終身監禁。

.

求下條女唔好報警仲好

樓豬記住上班班友講咩
逆向思維做得架啦

追開梗係追落去

樓豬真係唔好玩自爆 唔係到時真係咩都無

hi

睇下樓主係咪真係on9到自爆

好多人支持佢一齊架
逆向思維做啦

睇頭幾個係有趣

睇到8淨係見到on9

好難講
呢個人深不可測地on9

識著樓主依D ON9 命都短幾年

廿幾歲人成個十三四歲初中on99思想咁

個post推得咁撚快既

利申：Live到啦

唔洗同佢坦白呀樓主 萬一有咩事既同佢一晚5Q就咩事都無

唔好自爆呀

樓豬真心on9 為人好咪再post相
文字直播都收貨

冇睇一陣就推到8

一齊左先
試一排覺得唔OK咪飛

樓主D優柔寡斷自己唔知自己想點既性格幾似我
拍拖就梗架啦 食左人 仲要人地唔係諗住純玩
不過都唔會有好結果架啦
愛建立係性 未了解就要拍拖 同埋你又唔係話好鐘意佢
我諗拍下散拖仔 屌番幾個月就分手啦

咁都有人肯要你要挽留呀

其實都成20幾，感情呢加野合則聚 不合則離
拖下拖下咁米重令個女上司失望
因住到時連工都無

樓主味撚on9啦, 成個小學雞。同佢坦白問人接唔接受到,你以為人地真係好撚愛你咩, 人地對你好感,中意你咋。中意同愛有分別。你flirt尻人, 跟住人地幫你含比你打真軍屌埋, 但佢無啦啦比你放上連登影腰,影pat,影底底。點會接受到, on9以為自己郭富城咩

好期待十一點樓主收工

真係有圖冇圖都比人屌

Live

屌你做陣GYM先 返嚟差唔多到樓豬上水

老實講樓主呢d性格真係要改 再唔改對你工作上都有負面影響

樓主根本唔介意條女知呢個post，心諗知道咗仲好，最好條女決定埋仲一唔一齊，放上網都接受到咪真愛囉，最重要唔洗自己用腦，射個波俾人無煩惱，雙子撚個個都差唔多

此post之重點已出 完。

仲要諗住𡁻完鬆

你叫我𡁻完鬆吧
中出即飛你好嘛
我硬時似未存在嗎
短到爆炸

可能就係on99咁女上司覺得樓豬好純好可愛
屌講完想嘔

有無人講下點解件事發展到強姦？
今朝仲好地地

係覺得樓主話同條女個做法on9,條女點會接受到呀。樓主坦白得,答案好明顯仆硬街啦

屌 你都 ON9

貼相上黎真係好仆街
收埋自己j算啦,仲要聽人講係咁貼圖出黎

是咪姐係唔再有圖 完埸

好似係

咪係，根本死都唔可以俾女知，仲要叫連仔delete啦

可能仲會有一兩句交代嘅

世界有一樣嘢 叫文字

其實唔洗介意佢平胸架~!!! 上呀!

利申, 冇女朋友<D

又flirt 人又撩人扑嘢
得左米
仲要偷拍人放上網
口爆完人諗都唔諗去蒲
然後就諗住唔認人

樓主究竟係唔係MK 仔嚟

ching好似尋晚比佢水左無做gym

追哂8個post 平時都好少post
都要上黎屌下樓主
屌你咩樓主，做返個男人得唔得呀
拖拖拉拉咁好撚好玩咩
男人老狗，一就一二就二啦屌
一個二個玩感情，好撚好玩咩

由第一個post追到呢個post, 圖講真又唔係睇全身又唔係祼照,睇唔睇都無所謂。咁樣屌樓主,真心覺得佢on9,唔想佢仆街死。比條女知道左,佢乜撚都無做錯對樓主咁好,又含又真軍又同床訓但無啦啦係咁比人放上網仲要有圖。點接受呀,on9

yes

講真, 真係認唔撚到樓主/條女係乜水架WO，樓主又咁小心

根本一開波樓主都唔聽連登仔講野，叫佢扑又唔扑，叫佢唔好食有手尾佢又食，屌

癡撚線 我琴晚追五都未追完 宜家出撚到八 有冇啊

今晚等樓主同女上司傾埋先訓
真係擔心樓豬

24 小時 moon 住個 POST

痴撚線
睬佢都傻
如果樓主咩都冇講就咁貼圖，實大把人叫moremore

精蟲上腦 仲理得咁多咩

要返工，不了

晒時間睇on9樓主既post既我地係咪仲on9

堅哥走咗，要做埋埋佢嗰份

屌你老味麻撚鳩煩既樓主
抵俾人綠帽

唔好扮係同事啦

玩下啫

樓主已深潛定開工中？

係
我係on9

收11-12點呀

做緊野 好似係

樓主沉唔沉船就唔知，好多連登仔就真係沉曬樓主船
如果樓主一早跟你地建議，個post撚會推到8個，撚會咁精彩，人地成年人，自己做乜自己負責，個個聖人mode，好撚嘔心

去到最尾原來係故就真係炒哂車

咁都叫開心過

咁咪勁囉 睇故 對讀者嚟講最緊要咩呀 投入囉

炒車有乜所謂

啱 最緊要唔好hurt到上司

個post推得快到

Agger

如果係故
樓主吊人癮再潛水既功力真係好勁

樓上無敵家同熊式朋友 (2)去到(8)都見到你地

全天候緊貼

我係由1已經開始

你夠係囉，查實1我都有份

毒撚無野做

由頭追到尾好撚過癮

最醒係你

唔知點解一路知po 一路諗起舊登有個故叫
《 [違背尊嚴]為左升職我奶左女上司塊咸臭西》

最弊個撚個又叫樓主深潛，連仔del post，十足十啲老屎忽過來人家長式指令，樓主想出自然會出，佢地抹殺咗其他人純粹睇post既權利

個個post都live添

成日樓主9up 完一段之後唔見一段時間
再上黎 屌左/含左 好好笑

其實呢個post係幾熱血 呢d係廿頭呢d年紀要所追求既野

去吧電車

追到live 樓主咪撚自爆呀痴線
仲有無update

其實係你衰鹹濕

一訓醒話屌左果下 內心真係震驚左一下

係男人都鹹濕

啲老嘢花生友就至鐘意睇，仲要有甜喎，夫復何求。

講真，即使我今日仲有機會代入樓主角色，應該都只會覺得公式化，冇乜新奇刺激可言，反而樓主果啲憨鳩笑料，簡直係人間奇才，替故事生色不少。

講得好

開頭衰鹹濕 睇到後尾想佢地一齊

一開始係想睇女上司d 圖多
依家變左想樓主咪hurt到女上司
好撚矛盾

無錯

係 想樓主保護返上司 都唔知自己咩心態

都係，不過樓主又on99，越俾越多料，至怕個女人嘅身邊八婆咋

樓主上水未

你今次又邊度開左間房?

由頭到尾無轉過

由一開頭唔想扑
到扑左
到唔想認數
到沈船

molamola我個exam mola 最衰都係樓主

1到8都見到黑絲肥婆

你想唔想發生係你身上

咁都可以叫炒車？
佢呃人變咗我哋炒車
你都幾公道

我改嘅

轉左新喇 都係一張床 依家應該得上司一個係房等樓主返去

終於到live. 如果樓主爆左之後幾日點算。

係男人都想啦 不過唔輪到我

我地一路推佢去屌西都叫聖人mode??
有冇諗過樓主由口爆開始幾撚仆街
同d 蝗蟲一樣咁狗

係無敵家巴打租左新天地間酒店（原來樓主住果間）

伍十堅

無敵家巴打係上海?

半日無追post 已經要瘋狂追返3個post
連囝可唔可以統計下究竟有幾多成連登仔追緊呢個post

其實係一早已經訂左 係屎忽撞棍咁岩同一間

係

我好似由1-8都叫屌，有幾聖人

無敵巴係頭幾個post話不如比我屌嗰個痴線佬？......

那麼近 那麼遠 好過癮 屌你

樓主減低左我三日溫書嘅efficiency
你最好諗清楚你做嘅每一步

係咁想屌人同事

巴打應該去屌樓主再玩3p

我唔玩屎忽

你兩個係咪堅哥啲朋友

口爆樓主!!

無敵家咪就係求閪屌果個囉
連登仔好撚善忘

我唔識堅哥

幾時中出呀

sorry囉 睇內容唔睇名

真係又低B又勇者

睇下睇下都開始唔對路
樓主 你咁多野煩我不如SF一打condom比你

上水未啊

yes好fit

假膠味濃

得我一個貫徹始終
仍然想睇腳！

佢男人嚟架

我係被機場果張引左上釣

快d浮面啦樓主

利申：樓主係香港機場嗰下開始Live

+1 個屎忽

唔會點會猛咁話「俾我屌俾我屌 」

11點呀

你係唔想要就留番啲機會比其他未拍拖既連仔
唔好阻頭阻勢

我之前個晚已經入左黎

堅哥上水未

嗰陣我以為佢求其影條女

佢講到咁唔志在

結果自己收埋又口爆又無套後入
你老味

點估到佢口不對心到咁

屌你 原來以為我女人 邊有女會咁上心講依D呀醒目仔

邊有貓唔食魚

車已炒

夾份送
毅進星 $100

甘大個人買少少嘢都唔肯

屌諗起都硬

屌。。。我幫樓主買送上房啦

咁

真又好假又好
樓主個種十五十六真係我以前拍拖一開始
睇到眼濕濕

認同，如果係老手，（公司個女同事差唔多講到出口叫你屌佢），邊有咁多笑料吖。
屌嘅，一早準備袋
唔想拿屎上身，一早要求訂多間房。
係樓主先會咁多笑料姐

要係佢咁on9先做到

+1

樓主唔刻帶套
話要帶不如唔好扑呀

肯

其實呢啲事應該唔少 係得樓豬先咁好笑

屌，佢拎左三千蚊人仔諗住叫雞
而家慳番
7仔最貴果盒杜記百零蚊12個
佢果三千蚊都夠買一箱啦

好撚污糟囉樓豬

樓主番黎未呀

雖然唔係幾好但都真係想睇樓主上司腳圖
172高瘦靚女喎！！

搞大個肚啦

我都唔講佢on9,你梗係要講到出口
其實都幾過癮，諗返起自己1822溝女果時咁

我都想睇

利申：腳膠

想睇個pat多d

Why not both

然後佢又十五十六生唔生好

搞搞下就結婚架啦

咪係，
最怕D嫁唔出嘅肥婆

100個入面有101個係性格閪到爆

終於追哂
條女好似唔係好野
天蠍女好攻心計
樓主睇路
唔好再諗埋單
番到香港諗清楚自己係咪真係鍾意先重新出發

樓主我都明你對佢有感情咁樣分享唔係咁好 但念在咁多位連登仔陪住你見證你心路歷程又俾意見你 得既影返些少 最多睇完洗眼

星座撚

星座撚可唔可以走呀?
阻礙故事發展

好心星座撚出少句聲咪阻住追POST啦

星座真係好憨9

又嚟 拍過拖姐 講到好似要即刻結婚買樓送身家比條女咁 合則來 不合則去囉 星座咁又點

通常咁諗係青頭仔
因為我以前都係

屌你老母我入黎睇甜故打丁呀
講乜撚野星座啫

好撚mk星座撚

可唔可叫d星座撚死返出去

佢地真係地球上弱智生物黎

幻想下樓主上司係咁 我相信個post好笑一千倍

11點啦樓主

睇左唔知有無十幾頁 樓主都無出現過
大家都推左咁多

真係好憎星座撚

追左咁多個post，知道樓主份人扭擰加唔撚會聽人意見，但真係好想屌鳩樓主

你都話一開始女上司對你好cool，係你主動flirt人，又講咩強姦又咩淨係扑女友咁，人地可能比你flirt左兩個月有啲好感又見自己單身先做下主動book間房比個機會你。
唔理中間邊個引邊個，依家閪你就主動咁屌左，又口爆吞精又中出咁，仲要放晒上網，然後就唔想負責任，咁咪即係呃蝦條偽毒mk 厹

成日講咩怕再戴帽，講到好hurt咁，你咁做對女上司佢仲hurt啦 又講到自己幾掛住幾唔捨得ex，咪又係得個講字，係咁專一長情兩個月前就唔會撩女上司啦

依家單你就開左，但又唔撚想埋，咁大個人就比啲責任心，似番個男人啦

走啦星座狗
咁撚鐘意分析自己開新post啦

樓主快啲番
大家估下樓豬又會做左乜on9嘢?

其實呀堅都係星座撚

星座撚真係好撚煩

所以咪話樓豬都ON99

有冇懶人包=.=
朝早睇仲係4，而家玩到8....點追呀頂

你再唔食埋條女你就係蝗

開始慢架啦

全世界等樓主上水系列

屌你 啲星座撚真係煩到仆街

係咪全地球13億人得12種處事方式啊？
自己有咩柒性格又賴落屬咩咩星座到
垃圾到

( Show Blocked User - 十八桐人 )
表情撚

到底今朝扑完到而家有咩重大update

到底做乜撚野事,一大班星座撚又表情撚
痴撚線

堅哥收工未

上水呀

同問

番黎未呀

樓主唔上水係咪自爆死撚咗

個個一見到星座就起勢咁屌
有乜謂
提下星座唔代表佢信曬嘅

舊登有個

[違背尊嚴]為左升職我奶左女上司塊咸臭西

今日條底褲可能係咸臭

11點喇 夠鐘上水啦樓主

呢兩日一開連登就開樓主嘅post睇 愈睇愈覺得佢成個女人咁

有無對話整合 太長

一齊真係唔係問題
樓主唔好擔心咁多先
但最緊要同佢講清楚你顧慮d咩
你講你以前有陰影帽事個d
但你都要諗人地似係想結婚個d
但你係唔係先 始終人地唔係十幾歲
最驚樓主15 16性格一齊左又發現唔係太鍾意

腳相

堅仔係咪比人ban左

樓主話11 12點先返 可能返去沖緊涼/扑緊

仲未屌，好失望

試下比多2分鐘樓主

Agger
主動flirt人撩人先
之後條女俾返signal你受溝 就突然話唔鍾意人
但又要人口爆唔帶套屌埋
其實呢啲都算

係咁擺晒啲圖上網
講晒人啲資料
真係痴撚線
點解冇人鬧樓主係個大仆街
我都想睇j圖但登個女仔慘

連狗係咪ban左人

本身都係想睇J圖
整整下都想樓主唔好再POST咁多野
安份守己D

波波小姐都入埋黎

斷估條仆街從來未戴過套

留名

星座撚真心on9 ,見都未見過就9up 一大堆放諸四海皆準嘅性格出嚟9up

全地球得13億人

得果2分鐘貨仔
好打極有限

我係生肖撚 唔洗問樓主一定係屬豬

買套呀屌你 打靶仔樓主

屌你老母

唔通有fb page post 咗出嚟引咗啲傻仔入嚟

真心廿三歲屬狗

斷估樓主係狗公

同女朋友扑野點解要戴套

我係性別撚，ip都唔撚洗Check樓主一定係男人
Between 全世界真係得兩種性別

畀膠前麻煩畀理由

老老豆豆
由頭到尾都唔覺條女似係雞wo
係就係淫d
但話哂都係樓主flirt人在先丫
咁條女係鐘意樓主 咪做主動囉

如果真係咁攻心計 都抵樓主仆街啦
遇到咁嘅高手

返去叫雞守空房啦你

我本身都係想睇下j圖，但樓主做啲野真係痴撚線 話我正義撚都好，佢咁樣只係個識包裝自己既仆街 咁大段野咪扮睇唔到呀樓主

炒都唔介意，依個帖帶比我好多歡樂

屌你唔講都唔覺

+1 見到你們由帖1吹到依加

試下拍拖啦 靚女好難無好感啫
不過要傾下上幾手對佢點

好做完嘢喇噃樓主 上水啦

你老板樓豬上水呀

追晒post,點解樓豬咁撚on9都有女食

條女貪佢on9

家下d人 係味睇得多電視呀 上哂腦 郁D就話雞
雞個concept 都唔撚識就收聲啦
係女就係雞呀？ 你老母都係雞呀

起身屌西啦

係酒店大堂，碌緊hotelsquickly
十五十六緊上唔上去

完?

多數青頭溝唔到女既on9

屌
自己睇返都笑撚咗
激動得濟 自食粒膠先

Best way to protect your gf from pregnancy
點解唔戴袋

前列腺分泌液都有sperm
你唔中係你好彩

仲有性病呢

樓主應該有樣 charm到女果種 不過on9

爸爸

我地偉大既樓豬去咗邊

電車！！！

樓豬仲扭擰過買m記嘅廢中 想打鳩佢

好多人一生都有機會自發性生性病，點解唔笠個套先

有時呢d傻頭傻腦先得人鐘意

你個名

快D啦,我同女朋友等緊你呀

睇咗成日好撚嬲
忍唔住爆
有人flirt 你成兩個月
條女鼓起勇氣製造機會
點知條仆街原來冇feel
仲要後入你個陣影相擺你上網
笑鳩你平胸瘦

開盤
樓主今晚繼續有閪屌 1：2

樓主今晚有得口爆條女1：5

樓主今晚飛機都無得打要訓地下1：0.05

樓主今晚有閪屌超過5分鐘 1：20

仲未上水?

以為你想講扭擰過買m記啲扭扭粉

最多未結婚

不如估下樓豬㩒櫃員機慢D
定係女人慢D

如果我係樓主就好了
直接問係咪想一齊 再上床

你咁講條條女都攻心計啦
你不如今世係屋企打飛機算啦

樓主俾人ban咗1:50

樓主應該畀人屌開屎忽

呢個真
不過前提係要靚仔
各位毒撚唔洗ff了

由1追到8，終於live到
今個post樓主開咗#1就消失咗
連登觀眾推到近700回覆

其實好好醜醜 哄到佢返香港先都無咁hurt

一定係樓主
打完密碼突破唔想拎錢 跟住又想睇有幾錢又入過
突然又想拎返錢 不斷重覆

100

屌你樓豬出嚟未

樓主屌緊西？

sbt

開台喇 開台喇

樓主呢？成班兄弟等緊你上水

好笑係樓主話似比人利用完
第一晚邊個利用邊個都未知
又話唔撚搞人 點知口爆人之後 仲要落樓睇女
西水都乾埋喇 係人都嬲啦

佢次次潛完水都有驚喜比我地

仲諗住自爆話擺左上網 入兩次青山都似

俾樓主冷靜下

人地快槍手
邊使咁耐

10000

如果條女真係攻心計，都唔揀樓主啦
偷佢有幾億精蟲咩，有時生活dry dry地，想人錫下中出滋潤下，啲毒撚都可以FF咁多

佢話自己一段時間（2分鐘）

得你一個認同我

今晚冇得屌啦如果樓豬唔應承同人一齊嘅話

樓主1米8 少肥 都有d肌肉已經好多女濕哂啦

仆街了 唔通BAM撚左

終於live
樓主唔好咁衝動
諗下自己想點

lm 睇樓主上返水話自爆咗

樓豬應該比公安拉咗

係
條女個屎忽背脊底衫褲都比連仔睇晒
最後佢得到只係兩分鐘短撚後入
仲要俾連仔話佢雞，信唔過，淫

連登仔唔係好想女朋友淫d咩？而家有淫女又屌

大家停一停，推爆左樓主po唔到野

樓主咁耐都唔蒲頭好不安

女同事你好 我叫鼠王菊
你個蘿好正

佢心裡有數啦一唔一齊

我想
如果我條女係咁正我一定會好好珍惜

同樓豬講左好多次
佢完全唔理
咪由佢囉
到時又會十五十六落唔落仔好

樓主返到黎又要開個新post 會唔會係第一個樓主淨係講左一句野嘅post

諗諗下，樓主都係唔抵有西屌
我係條女就含到佢就射
然後綁撚住樓主

我諗樓豬今日唔會上水

仆街啦你

就憑條女見佢1.8米公屋仔就中埋去
都知佢唔會醒同攻心計得去邊

會唔會14日之後先見返佢?

佢比應該係比女上司BAM左

上海出trip 6(9)緊條女

其實上個post張圖死左
應該無bam到

呢位巴打講得好岩! 而家樓主flirt完人,口當完人,真軍屌完人, 又話怕帶帽。你都唔知人地係味會比帽你帶 你就神早放佢d相上黎,講到自己幾被動。人地係撩你,但你真係唔想既點都逼唔到你插佢wo。好心樓主似返個男人,同味自爆呢個post呢d on9行為

圖？

冇人關心下條女

死左咪姐係張圖比人ban左

羅羅攣 等樓主

molamola

成日ff 女事主食洋腸同老細有路麻

明天仲要返工，樓主上來講兩句

咁又係
唔通貪樓豬夠on9咩

話唔定連連登啲admin都想知故事發展
點會咁忍心bam

樓豬去左邊

其實大家都好鄧條女不

我好懷疑佢係咪MK仔

好似bam左

上水啦樓豬

樓主上水啦

連囝自己想睇live del 咗咋

應該係，BTW 巴打唔洗返工?

其實大家都好鄧條女唔抵
但比樓主既蠢蓋過左

唔會啦下話
連登admin做野咁死嫁咩

唔會啦 多人睇 咁多廣告錢佢袋 點會del

聽日返香港

冇可能⋯⋯
之前ptgf
果D

連仔都係等大家玩夠，自己剝完花生先開工del. Post

搵人埋單都搵個好小小啦 起碼有層樓
如果好似樓主咁講 女事主應該算係女強人
唔會無啦啦要一個比佢弱既人埋單啦
仲有D女鐘意果個人咪會淫d同主動d 囉

今晚we7下叫返個靚G先啦

唔啦 不過上海真係無下次

會唔會1001都未上水呢 ？

直頭係想湊細路添啦

所以一早話佢普通女仔 係班on9仔又話雞又話乘

樓豬2分鐘1Q
包隻G一粒鐘
都幾抵玩喎

[quote]上海出trip 6(9) 囝囝 同媽媽出黎睇耶穌

樓主我屌你老母
你係咪男人黎

岩啊 真心覺得女上司冇乜問題 又善解人意 又有自知之明 知自己冇波
冇波我都唔介意嫁

有冇人識樓主 俾個ACC佢啦

電車男淫賤版

等多陣 應該做緊嘢

隻雞掩住笑樓主

bam 左仲好 唔好搞人
btw 樓主呢

出嚟未

樓主真係似

樓主真係俾人bam左嘅tg我 我幫你
@HKGLeeSsang

其實條女好慘
以為樓主都係鍾意自己
先做到咁出面
點知比樓主屌完 仲要得2分鐘
一個翻面話當佢sp

上lihkg睇post (1)沉左船

其實推咁快好易爆
imean個post

屌緊上司唔得閒回post掛
仲話會同上司講自己開咗post
睇佢呢啲仆街性格點會敢做
撚下連登仔姐
講咗自己咪變咗衰人

佢直接搵連囝仲快啦

好似之前d巴打講
係雞就唔會同佢咁多野講啦
又問佢想唔想一齊 屌

不要推那麼快

爆左未過第6個post推囉

等左2個月 但比樓主咁玩法

樓主想等1001之後就算鳩數，唔開(9) 俾你班hihi

原來唔係得我一個咁諗

我單純想睇happy ending嘅甜故

不如推到1000就停
留翻1001俾樓主

800起Q

連囝DEL 晒D 圖.....樓主應該暫時安全

連登仔對樓主嘅評價仲波動過海浪

甜唔甜都無所謂 只想happy ending

中出內射仲唔happy?

從此以後
樓主就比女上司練住龜頭
日日幫佢洗底褲咁過住性福快樂既日子

我相信有啲難度

仲要揀住個咁蠢咁廢嘅樓主
女同事都應該係對樓主有啲意思先book 同房同床姐仲要兩次 如果真係無興趣嘅話點會比樓豬啪完朝早個劑仲會再book 第二次同房
如果樓豬仲睇到嘅話請你好好對你個女同事 唔好再理個啲話你女同事係雞係公廁係玩家 同咩怕比帽自己
亂搞男女關係對女同事同樣都無好處 如果真係要搞男女關同埋單點解唔搵老闆/大粒啲嘅呢

宜家條女一個人諗緊D咩

比你係女 比人flirt左成2個月
覺得樣順眼 身材ok 加上3年冇拍拖
有d心動咪住主動出擊 又比人話係雞
淫同主動 唔一定係雞
如果真係咁攻心計 真係抵比佢玩
因為一睇條女真係高手 二黎你自己flirt人先

返去點整死樓主

諗緊樓豬返來做乜

可能就係知樓主咁蠢先不斷比signal
搞到樓主15 16 先令到個故條咁撚好睇好笑

樓豬呢

樓豬唔好做傻事，仲唔上水就拋西瓜

明明自己溝人先 又話人主動係雞 樓豬痴線嫁

連登太多唔爬文既人 相信呢個關口難守住

應該做緊野....唔知真係工幹定又係要做一段時間

樓主對住我地先講到1516咋 話唔屌隔一陣就口爆左，之後話打飛機隔一陣就中出左 佢對住女上司根本都無猶豫過

其實個經歷淫得嚟幾sweet

如意金剛棒

樓豬水已潛 故事已完 各位可以收返埋碌賓周仔

有乜好1516 樓豬個腦已經去左下面

屌埋呢幾晚 再諗發展啦

push

重睇啦
射落屎忽到呀

我唔記得樓主有冇話人雞啦
佢好似話驚條女比帽佢同利用佢

尾已爛

樓主係咪自爆完俾條女殺左

我終於追哂
好感動咁多人食我粒花生
我睇哂先回
我唔會放圖傢啦 想將佢據為己有

覺得唔似玩我
之後佢send左腳圖比我 叫我快啲番
搞到又有諗過會唔會只係出trip情侶

我追哂 我盡量答 估唔到推得咁快

但要重申 我無中出

我係仆街 如果無食到應該唔洗煩咁多野

可能樓主真係人格分裂

結局啦

開開心心拍下拖享受下唔好諗咁多喇

出現了

上呀電車

Miss u =上司？

死左 上載既圖死晒

有故聽就得，圖就其次

辛苦哂樓主 唔好再咁慢手慢腳

冇圖 end of story

可能樓主唔再回覆係最好
由個post沉
佢地兩個開心過日子

或者過返一年半載 樓主再開新post
上海出trip 結左婚 生左仔

堅仔大個仔啦

我仲有野想番去問佢

推到1000好啦

第二q未

食佢啦樓主
難得人地咁主動 你就放心上啦

今晚會唔會再激戰2分鐘
想繼續睇故

同意
樓主記住唔好自爆放左上連登

咁即係男女朋友關係？

屌。。。。咪問啦！做人有時糊塗下仲好

其實同同事拍拖個感覺唔會好撚怪架咩
由其是做野果陣

30s

屌 激戰2分鐘 笑左出聲

今晚應該無激戰
有好多正經野想問佢

樓主隻腳都照j

12s

係囉，好頭好尾

上司好正呀個態度

無線節目名

30s除褲都唔夠

樓主呢2日玩弄連登仔股掌之中

先至唔放相

唔好呀

都算happy ending

問完再戰

仲問乜野 唔好咁on9問佢介唔介意你放上網

點都好，樓主加油 唔好令自己後悔

屌 你想問咩 講低先 你太on9

問完再激
激完再問
問完再激
激完再問
問完再激
激完再問

佢似咁on9

Agger 講定先，老老實實

係想同人一齊就好好對人啦，
做決定唔好再拖泥帶水，
be a man plz

岩岩諗野激動得濟
但係遲早都會知 早啲講唔係好啲咩

佢可能會係更on9

唔係話你唔想拍拖咩
點解講講下佢會叫你做BB

樓主咪撚講有擺佢上網

唔驚啊 星期三四唔係唔洗番工咩

ON9咪自爆

五講貢多 ching ho ball
希望冇睇錯上司係好女仔 樓主你收成正果

講左問咩先 你太過on9

我諗都無乜人會唔介意比人影曬bra又底又背脊咁
仲要放上網 堅會好大陰影

好好對呢個女仔

屌鳩你，咪撚講，過一排就無人知

佢無啦啦 whatsapp你叫你bb ?

女: 我唔介意阿 比幾萬人睇全相咋嗎

聽日都好似無野做

你遲啲先講都得㗎啫

搵工喇仆街

無啦無啦 一早就放人上黎 你呢段關係冇好結果 到你離職個日段sp關係就完

擺低啲問題同相喺度先

樓主冷靜小小先，整張腳相嚟睇吓先

從此樓主就同女上司過住幸福快樂既生活

完

痴撚線！樓主你冇擺佢上網
我地唔知呢個女仔邊個黎
你唔好亂講野！！！！！

唔講最好

屌。。。咁你叫連仔bam撚左你算啦
你做人咪撚咁on9好無

小心唔好比個個女仔知有依個post就得喇

樓主應該快啲搏bam比連仔del post

食盡佢啦

其實你完左之後貼bam圖咪會del post囉

屌你 用個屎忽諗野

你係味傻嫁。如果呢個post無佢d圖, 就實無所謂。

頂你，有冇腦㗎？叫連仔del post 咪得

咪撚做傻事啊 講比佢聽死撚緊

樓主，如果你覺得，想認真看待呢段關係嘅，咁就應該停止分享你同佢之間性事....咪理呢到班友諗乜，你無理由要爆哂自己條女啲嘢出黎

最想問 如果拍拖由邊日開始計

想站務台開post啦

記得del 你電話啲相先

我唔記得女同事係唔係有男朋友？
如果有，樓主比帽人戴，感覺如何

癡撚線架佢

樓主咁on9嘅性格都食到囡，應該都係高大靚仔架喇

呢啲post過兩日都無人推啦，佢根本唔會發現到 到佢遲啲發現左都大把方法氹番，依家未穩定，你一講真係執定cv

樓主又做聖人

屌 你真係激死老豆搵山拜

有無烈士幫手？

叫你唔好同佢講你擺左佢上網，唔係報警都有份

同意 如果係我咁乖乖仔一定無可能呃一世 但係都唔會on9到而家講 起碼穩定發展先掛

究竟番咩工做邊行先有咁既艷遇

今日啦屌

母親節

口爆果日

冇

真正講我地一齊啦呢日

你一唔一齊都好啦
都唔好話比人知啦 人地女仔黎
真係會受唔住
咪撚害左人一世

你仲有咩問題想問佢

今朝插佢。開始計

計安全期？

佢答你果日

含撚個日計 仲有諗野咪再咁細路仔啦

今日

屌咁都要問

由你插入去嗰刻

插入口果日

有d懷疑樓主個腦裝乜, 一定唔可以比佢知呢單野,起碼唔可以比佢見到圖

冷靜

定射嗰刻?

傾完正經野就激戰架啦

仲嘈，email左連尼住delete啲帖未?

你又發咩神經啊

佢ON9得太恐怖，但D女又鐘意佢咁ON79

950

你見過樓主, 樓主個樣似唔似咁on9

agger 樓主唔好亂黎，等陣女朋友變青山友

樓豬是咪射哂啲智商出黎

可惜嘅係冇腳圖打完場

之前你日日都話應該冇架啦

連囝有mon post撞推埋上站務台算啦

del post啦
唔del post都del相

你唔好咁大希望啦
陣間人地玩你

玩到紀念刻咁仔細

準備停止推po

無錯 如果我識佢我會大巴大巴刮撚醒佢

一陣樓豬又會扭黎扭去架喇，大家唔好開心住

呢個post 1001左就happy ending啦

推

就快1001

唔好開新啦 係咁先啦大家

今晚餵飽佢先啦
你嚟幾日出咗兩次火但佢未滿足過呀

點解講左咁耐都仲係想自爆，
你係咪痴線 ga!!!!

屌你，呢d咁小事

happy ending

停

推到1001開新post

連登仔一不離二
有腳就要埋波 有波就會要埋樣

腳啊

比條女知,睇下係味仲咁中意

就好似啲女以前幾咁淫亂都好，都唔會講比條仔聽，廢事條仔亂諗嘢

1001

有情人終成眷屬 88

On999999999

88

完

同意，仲要有裸照

係咪唔開9？
屌你地 好多時15 16都因為聽左你地意見

腳呢

推爆呢個 post 之後樓主唔好再開住啦求下你